禾的愛如潮水

愛如潮水將我向梨推(╥﹏╥)

禾的閪窿流如洪水～～～～～

我想靜靜～～～

Ok sor

其實我鳩up
純粹想扮可憐 睇下有無人關心

冇人關心我

我唔會可憐人

你對我真係好衰

無錯 就係仙氣

做得仙人果然冇晒感情

你諗野好理性 我諗野好感性

你的愛如閪水